# 모바일증권 나무 DLL
~~DLL 라이브러리(windows)을 리눅스 환경에서 실행하기~~

DLL 라이브러리(windows)을 윈도우 응용프로그램 실행하기

# 환경
~~Python3.7.5 + Docker + Debian + Winehq(windows 환경)~~

Python3.7.5 + pyqt5

# 실행구조
~~DLL 로드 후 http 요청에 의한 프로세스 처리~~

DLL 로드 후 MFC 응용프로그램으로 실행
